朋友變情侶？

其實有冇人大家唔係咁熟就變到男女朋友？
熟得濟又變朋友
唔熟又好難做男女朋友

起whatsapp傾左一個星期就見面一齊

齋whatsapp溝？

T頭交友app識
起whatsapp傾覺得幾好傾
就出黎見下睇下有無機會發展
點知就拖手一齊左
有時拖耐左會無左個份熱情同衝動既
利申 就黎10個月